Za wejściówki plusy dodawane do oceny z programu. Pytania odnośnie poprzedniego programu. 

Pierwsze 5 zadań prostych co tydzień, 4 zadania trudne na 2 tygodnie. Przy nieobecności pogadać i wytłumaczyć to zaliczy.

## funkcje systemowe i biblioteczne
np getpid(2) 
(2) - systemowe
(3) - biblioteczne

man 2 open - aby wymusic open biblioteczne

cgdb
valgrid - wycieki pamieci
gcc main.c -g (debug)
-c (do konsolid)
-S assembly
